【 Welcome back Ceballos 】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCVIIl

#StandWithOzil

Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

塞巴路斯將租借回到阿仙奴，協議即將完成！
阿迪達親自打電話給塞巴路斯說服他拒絕三份不同球會的報價， 皇家馬德里亦很快批准了這筆交易。

馬卡報【 Tier 4 】:

皇家馬德里與阿仙奴的談判進展十分順利， 明天將會官宣西班牙中場塞巴路斯再次租借回到阿仙奴一個賽季， 這次租借協議並不包含任何買斷選項。

此前雙方球會進行了幾天的會談，但直到昨天塞巴路斯完成了他回歸皇馬的第一次訓練課後，所有協議都在一個下午傾妥了。

多蒙特魯爾新聞報【 Tier 1 for Dortmund 】:

阿仙奴左後衛高拿仙歷接近（租借）加盟德甲史浩克04。

David Ornstein【 Tier 1 】:

Gabriel 已經與阿仙奴完成簽約，正等待十四天的隔離期，槍手官宣只是時間問題。

意大利天空體育【 Tier 3 】:

費倫天拿在過去幾小時裡對阿仙奴烏拉圭中場托里拉提高了他們的報價 ( 此前報價為800萬歐租借費+1800萬歐選擇性買斷 )，槍手正在考慮。

Ceballos on Instagram

屌 冇買斷條款

冇買斷就唔好浪費大家時間啦

Arsenal informed Madrid they will pay half of the loan fee and salary (they paid last season for Ceballos)

學左意假球會d野

想借到佢變free transfer?

其實無買斷真係好煩 係就係可以嚟拯救條垃圾中場線
但係打完一季夾慣夾熟又要走 又要再諗買人
倒不如直接買一個靠得住中場打3-4年

份約到23年中 有啲難度

零點電台皇馬跟隊記者 Fernando Burgos :

阿仙奴將為塞巴路斯支付400萬歐元的租借費，並承擔球員一半工資。

搏下季入歐聯
用完就掉condom，學埋D意甲野

咁實係直接買好啲㗎,有錢就買咗啦
今次借得番c8,加埋之前包皮&安，黎多party牛蛙是但一個我都收貨了
但如果你賣咗拿卡/托雷拉嘅話唔該兩個買曬
有手好牌嘅達sir可能有得掙下

Or Hi Yok

你呢個方案可能係最好 賣拿卡拖仔 然後轟落去牛蛙+Party

快啲開埋party

賣拿卡， 支點可以叫Pepe放中間試下（佢係除拿卡，可能唯一做到支點既）

前鋒都唔需要補強

依家借到c8 ,我諗唔會買牛蛙
可能一炮射落去買party

咁條中場就
其實艾簡達拿30m更加即食，c8 party 艾簡達拿
總之今年一定要入返歐聯先可以改變成個格局

再賣到人咪 牛蛙

但佢有肺炎，你話要唔要？

唔係廢老中完仲勁

咁c8 都喺搏入國家隊姐
winwin la

C8訓練課亂踢？

希望有option to buy

雲加

點解唔要，你估真係好大鑊咩

個問題就係唔知佢大唔大獲

戴bra拿中完都冇事la

個風險太大，得佢一個牛蛙咩
有好多好球員
佢又唔係美斯得佢一個

都唔係太擔心，有體檢

聽講c8話唔俾佢返阿就炸拖舟屋企

C8無買斷即係諗住下季先買牛蛙

因爲牛蛙都有肺炎， 不如都係借算啦
買Partey一個
其餘風險高， 借住
意甲都係咁對我地啦

下季入番歐聯 易啲買人

要晒咪得

貴啲都set個option to buy封咗個ceiling先啦
下年打得好入得返歐聯實㩒住搶

我估阿狗肯定有傾Option to buy
鍠邊會想set俾你吖，試用咗一季，打得好嘅機會大咗
下季完咗歐國盃有表現嘅，又可以㩒住搶

之前達蛇好似話想增強6，8(c8)，10號位(willian)
如無意外要埋partey就開league
額外買人就睇賣人，傷兵同開季表現再決定

安係10？

達蛇講明想佢踢10號

佢話可以踢中間咋 無話一定踢十號

我始終認為韋利安唔係創造力嘅解決方法
買到牛蛙，買唔到用返下燒都可能比較好

佢都有講 6、8、10號位唔一定係3個球員
可以係打到幾個位既球員

hakimi踢得咁好拖舟都冇要 希望c8都一樣

肯用燒梗係最好

曾經係世一10號

6，8，10咪即係成個中場

開埋party唔該

或者10號係esr彈出呢

係達sir既意願好明顯
佢根本唔想積埋太多翼阻礙saka pepe成長 ，所以安先係阿記想要既最佳解，能翼能中有經驗，而且點解好似睇少佢10號位做波既能力，佢本來係薩克達就係10號位出身

C8

咪即係呀叔
對利個場一進攻 佢就變左踼中場咁

到底係因為唔用4231先雪燒，定為咗雪燒唔用4231(唯一十號)
發覺燒最後一次出埸都係最後一次打4231

有幾位軌朋友都話安打咗咁耐中兵同翼
做波能力已經唔係好出色，買點真係勤力同戰術執行力

有elneny啦喎 仲要c8做咩

一蚊都收唔返?

講過好多次係想清理超高薪老將，推動重建，或者難談無政治壓力
點解成日討論左去佢質素，踢法方面，燒唔啱宜家達sir踢法根本係笑話

會借走

踢一場就一冠軍 咁就借走好可惜

免費得橋嘅嘢⋯⋯

C8笠自己波衫

Ceballos has returned to Real Madrid training with an Arsenal top, with Zidane reportedly said to be fuming.

Confirmed with both my sources @chiefteta and @EddieLongbridge

如果開唔到party 或者拖仔賣走左的話
達sir可能會留佢

呢啲世界級運動員
一來本身身體質素好 二來大把錢醫
其實真係唔需要太緊張
你話普通人就難講

呢單fake news 由琴日下午玩到而家

Fake news黎

Fake news

係咪selfish 之後幫埋阿官酸

以燒呢類頂級創造型攻中黎講，安當然平實得多，但10號位唔係得極具創造力既類型先至係最無懈可擊，我對佢既水準有一定信心，等佢創過阿呢類全隊落力走位短傳配合既踢法，睇下有咩效果再說

我覺得埃贏波時換出黎防守都Ok
但輸緊波換出黎就無咩用

達蛇睇到覺得佢可以，你車仔friend覺得唔得，呢啲真係要睇落場表現先有答案

安已經係全隊小範圍配合最好嘅一個
破大巴最好用嘅人
點會冇創造力

你係達蛇肚入面條蟲咩
佢淨係講安可以踢哂前面三個甚至四個位
都無話一定擺佢踢攻中
唔明點解講到一定係咁

上面話達sir講明想佢踢10位果句就唔係我講既
我只係分析點解達會開腔提到佢可以踢10號位，估計同saka,pepe等未完全成熟，但又需要上陣時間有關，咁安就好適當咁解決左兩個位置既調動問題，拿都係估下分析下姐，就唔洗講到條唔條蟲咁既
不過我就唔明點解要為左有人覺得佢踢到10號位而咁燥

大家認真啲睇@EddieLongbridge個twitter啦笑到仆街

占士喺愛華頓落腳真係o撚咗

羊： Yo Jadon, you wanna come over here?

官方係咪想羊、包皮、C8一字排開

仲有美帝，牛蛙，派對

一晚無上黎 又有得j
C8

踢10號位係我講

不過最後個主要陣式有冇10號都未知
但起碼要10號位時可以安排安囉

講真佢官宣包皮都搞咁耐，不如等齊人一字排開仲撚爽

愛華頓有大水喉，假以時日又係前四對手

達蛇

本身條水喉係我地架
死高狗

esr唔明點解咁多人睇好
基本功分分鐘仲差過willock
係咪因為近年少有白人青訓

愛華頓出幾錢

達sir, 我要進來了

唉 死高狗
又唔課水 又要炒人

放返細梅比佢，收佢40m算啦

Cls 中左武肺就當人condom

艾... 艾蘭尼!?!?!?

唔係真係C8返嚟咁開心吓話

C8 都係 condom
大部分球員都係 condom

甚至美斯畀疤都係當 condom

鍠狗有冇話會買返咩人

esr 係邊個

Laca stay 100% confirmed

Emile Smith rowe

source

C8 返黎真係幾開心 熱血撚

睇名

Ńiné-üp

中咗武肺會變勁

有無Tier 1 Source同我講細爆躝咗

係就叫達子自己落場踢，錢都閒返

屌好撚真阿
咸撚咗

阻礙年輕人成長

“Only Arsenal” was his answer

theafcbell:

Ceballos的貸款不會對Thomas Partey的交易產生不利影響

昨天結束了一周，我們表明阿森納打算支付託馬斯·帕特的懲罰條款。這不僅是一種猜測，而且還有一條信息與我們交談的一個以上的人交叉。托馬斯早早返回馬德里，朝著同一個方向講話。阿森納有充分的理由推遲了他們打算做的事情，但是交易將會發生

阿森納和托馬斯·帕蒂就下一個四年合同的條款達成了一致。俱樂部在這筆交易中付出了巨大的努力，並且將放棄對球員和他周圍的人的諾言以完成交易並實現他在倫敦俱樂部踢球的夢想並非不可想像。正如我們已經說過很多次（而且我們知道多麼無聊又累人）一樣，這只是時間問題。

p.s. Google translate 阿拉伯蟲字所以一舊舊

C8回歸有如外援加盟

何妖冇得買斷，下年又會煩過

狂熱飯

可惜埃及踢起左
C8 , goodbye and thank you

拖下拖下，份約又短左到時又平左

Goodbye and thank you嗰個愈來愈似係牙拖

官酸未

安+羊續約+續借c8(+包皮）
唔洗星散不突止仲要簽到人

如果簽埋牛娃/派對+清埋d冗員
真係好j到痴撚線

我原本仲以為個埃及佬會走
點知竟然畀佢打返起

其實好deal黎，仲要唔洗出哂全部人工
下年有歐聯就夠錢買嫁啦

有c8 party 加比爾 偉利安
呢個轉會窗我滿意了！

下年有歐聯 就牛娃 / c8 + 1個前鋒
爭冠了

而家凌晨兩點

點睇都你躝先....

爭乜鳩 2個一齊躝

羊、C8、包皮、派對 一字排開

Get excited Charlton fans. Miguel Azeez to #CAFC is on. Been informed clubs have agreed a deal this week. Medical scheduled for Wednesday but personal details not an issue. Deal is done subject to transfer embargo being lifted this week. #AFC #SaveCAFC (1/2)

Azeez season long loan

無25m 都唔好放走

Fabrizio Romano
1 小時
Arsenal are planning to announce soon the ‘coming back’ of Dani Ceballos after he turned down three loan bids [from Italy and Spain]. “Only Arsenal” was his answer. Simple loan from Real Madrid. Contracts signed for Gabriel - no problem, it’s 100% done. #AFC #Arsenal #Real

真阿

客套說話

Transfer News
That’s 3 out of the 4 in the bag, Arsenal fans.

Thomas Partey next. #AFC
引用推文

Transfer News
@TransferChecker
· 8月17日
I’m reliably informed that Gabriel Magalhaes, Thomas Partey and Dani Ceballos are “almost certainly” joining Willian at Arsenal before the end of the transfer window. Potentially one more incoming too.

You’d have to say that’s an excellent window if they can pull it off. #AFC

DailyAFC

4 小時
The arrival of Ceballos does not stop the probable arrival of Partey. Arsenal are still in advanced negotiations with the player. [@Patrick_Juan7] #afc

阿狗幾時先踢番彈彈波果陣個form
燒 藍斯

仲有1個即係買咩位

BELL

Ceballos' loan to Arsenal does not contain any optional or compulsory purchase item.

Ceballos' loan will not adversely affect Thomas Partey's deal

屌又係冇優先購買條款
痴線

美斯

Arsenal will pay loan fee of €4m to Madrid for Ceballos. They will also contribute to just half his wages this season and Real Madrid accepted the offer. [@ElTransistorOC]

Update: Fiorentina will meet Arsenal’s €30m asking price for Torreira.

如果真係meet到呢個價，應該夠錢買Partey喇

依家係後場彈彈波既時代

c8 party xhaka點排 會係下一次內戰topic

Goodbye and thank you拖

c8 xhaka partey 埃及 四人輪換 double pivot
433就唔知了

正路真係有partey嘅話xhaka會bench吧？

想睇下 Party 叔 C8

屌 仲諗住印佢
點知都未落過場就走了

呢個ranking係隊內定全英超

哭能咗

不會吧 左中中 用左腳會順d

partey都打到左中中

寫左*Arsenal rank

arsenal rank

有冇Tier1 source話c8唔包買斷
我見得馬卡報同afcbell咁講

車仔kovacic同jorginho兩隻右腳都係咁打啦

433 應該3個出哂 睇情況c8/ 安
打強隊 用343 就應該 party + xhaka
t3 luiz xhaka 包皮 都可以放到長波

拖
對熱剌嗰球

First goal

你咁唔中意拖？

最後都係得果球

隨時係睇埃及同細爆邊個有人要再Keep另一個做大後備

C8 迷達

可以打番4231

仲有一球80分鐘斜身倒掛1比0

照計細爆個價高，又唔聽話應該賣佢先

已經唔諗咁遠 今季救左火先

問題而家放售反應麻麻

今年可以印c8, 正呀

都唔知佢做乜搞成咁
本來開頭好好

太矮始終唔啱打英超 賣拖換到party一定叼

simple loan

呢d就叫love football love c8喇

下季入番歐聯
仲會驚簽唔到人咩

愛錢

入前四 買佢嘅錢都多啲 或者再升級

最緊要仲有party開

下季如果入歐聯，大巴選擇啦就算買唔到佢

直情係勁

黑白kante都係咁 可能係英超戰術開始唔岩呢種球員

都唔明 Raul + 愛美麗做乜9
身高一早知
唔通買佢返來長10cm ，又唔係16歲

想佢真真正正成為我地既人

戰術對中場要求越黎越高，攻中要有防守，防中要有組織

懷疑想try try Aouar

再見了拖 希望佢係意甲可以踢返起

近兩年3 中堅變左其中一種主流
3中堅系統下對中場中全能要求好高
純防中 / 純攻中 under 3中堅 生存唔到

C8冇國家隊call up
但我諗都要隔離14日 意味住頭兩場聯賽唔駛預佢

又陰D陰D反愛

老實 party都幾醜樣 唔合乎阿個standard

其實T11 有組織力 但高波真係攪唔掂
見佢頂唔到開出黎既龍門球

又咪係奧燒個生存問題
同一個問題黎

拿卡安比埃宣明會都唔靚仔啦

一隊要有1隻野獸壓下個場，以前太多靚仔，人地會以為我地好好蝦

宜家走緊 宣明會路線 party 好fit
成個桑治咁

要打國際賽既球員有Leno Xhaka Tierney 叔 仲有宣明會3子

瞓醒就見到咁多j news

Rwanda化

原來坦狗IG係去international duty
唔係躝

借到c8就唔洗牛蛙了

羊安比
夏P施
T包雷是

下季爭四了

如果主力有以下幾個離隊:
Torreira、K31、Holding (借出)、米希達恩 (Free)、Papa、Laca (可能去馬體)、Ozil (如果肯躝)

咁In只有：
Willian、Gabriel、Partey、Ceballos

咁以價錢同Wage Bill黎計，我地仲有條件簽Aouar

y not both
人地軌唔用都買左返黎先
下年未必市場有得買

無錯，我覺得身高都唔係主要，係太單一功能

歌王去巴前一年啲球味
去到巴比佩奧爾撚狗

MK confirmed 去roma

哪有錢

後防：
賣papa + 借走holding 後中堅位應該差唔多fix
mustafi mari 傷到10月
chambers 傷到年尾
淨底其實得luiz saliba gabriel(?) 3個可以用

左閘kola 一定爭唔贏Tierney, 借走機會都大
到時可能要AMN 頂更？

仲未計Guendouzi走有20-40 m收返

唔想拿卡今年走
佢走左達蛇成日出nk

T11其實都唔似純防中，防守力麻麻
但踢前一格又唔掂
始終太矮唔夠硬淨唔夠快，喺英超好輸蝕
意甲呢個聯賽先啱佢

諗起佢屋企人有幾痴線就覺得佢慘

左閘可由Saka頂更

分期大法

非洲個個都係咁

賣哂人就有

我純估，如果Laca走 會換個前鋒入黎...
我最想見鹿天尼利擔正打前

不了啦⋯⋯
saka防守其實唔多掂
你叫佢補下位協防就得

到時等睇宣明會啦

想知 有冇懶人包

其實幾好 唔洗煩清人工
下年可以再Upgrade中場
C8都唔係爭冠料 爭4就ok既

巴丁saka nelson應該都係輪流打翼

走q到咩 廢炎時期
邊有球會用20m 買隻潛力臭馬
下季都係後備 同 洛仔 拍住上多
兩個 70分鐘出黎鳩跑

拖仔就話畀我地呢矮仔毒男聽：出邊D女都中意 190
矮仔只有繼續毒

成日有人玩膠玩玩下當左真

除非細爆、拖同埋其他賣人都做得好先買到Aouar
但暫時咁睇又唔賣叔，其他賣人變晒借人，冇好大舊錢入帳
始果拖賣到£26M 加埋papa果4M,借埋holding 坦 ,應該都夠買Partey嘅

其實可能打4231 唔係433呢
見達子想打攻中咁

最衰佢得返2年約
今年唔賣唔續下年先賣又係煩

Saka

而家個個都黑鳩有邊個唔柒

saka係謝雲奴level

PEPE

應該係50m transfer budget買budget partey
賣人舊錢買包皮

都唔係既， 如果係玩技術流，好似卡叔，美斯，老馬呢d咪無問題， 人地搶唔到你波， 但如果玩防守搶波腳短就

宣明會

安比較靚仔

最worse情況係賣唔出
最後要接受loan+ option to buy

nelson

達子都似係谷呢幾年快手入返前4踢歐聯, 方向正確, 再拖就真係變中遊
現階段keep 住laca 係有d 麻煩, 但都無可厚非

已經冇預佢 佢應該都係返S04

最型嘅黑人應該係羊

Aouar 可接受分期

C8回家
達蛇把口真係好得不過假如xhaka鐵膽，依家有c8仲簽唔簽party?定簽多個牛蛙就得

多嘴狗計唔計

實力派唔需要SELL樣

同意
都唔出，好過停頓進步1年又要畀人工，賣唔到價

正常今年係要放嘅，2年約，年紀接近30
不過下季好關鍵，要爭前4加上魔鬼賽程
如果有得留都會留，除非有球隊畀到40M (unlikely)

如果打433 就一定要簽多個中場

牛蛙中肺炎，我睇都係考慮中

如果xhaka唔郁得
即係要打4231
咁要補10號位 例如古

所以結論 xhaka唔係鐵膽

如果踢433, 牛蛙功能上會岩d
c8, xhaka, party 用法上都太相似, 仲有t11同埃及未清

呢季賽事咁密無鐵膽
點都要輪換

官酸左回家？

433要搵個識梳理中場分邊轉邊又識防守既做沙卡個位
唔係基本上佢係牙達體系入面既鐵膽
未知party做唔做到 做到梗係最good fit啦
希望入多1個當打中場 咁下季專心搵右閘

4231啦似
傳古傳牛蛙 都係攻中黎
仲話Willian打攻中 黎到用Ozil 4231

牛蛙到底係攻中定中中

賣走埋laca 既話
邊個踢前面
又冇傳過邊個前鋒
得番一個n唔識串 叫正前

依家賣人情況唔理想
留叔已經冇咗至少20M收入
賣人最近磅都係得papa（4m) 拖(25m)
本身想賣嘅Holding 坦賣唔出變借人

拿卡都唔靚仔？

比比移中間

比你爭少少就唔靚仔嫁啦

433 532 CM
4231 LM

法國教頭話佢係攻中

等巴丁好返 有羊 巴丁 nkxxxx 應該都夠掛

Party係防中 暫時冇人踢到佢個位喎

2個位都踢得

佢靚仔啲

等拖比件11號牛蛙

驗下你隻閪眼

其實牛蛙 同 C8 只可嚟一個....
而達蛇選擇都非常明顯

點解只可黎一個

當然啦，邊個要個中肺炎

點解呢
不過牛蛙太貴 情願搶Thiago

但你未計每年仲有轉會budget

咁partey+ ceballos分工咪更加清晰

起馬xhaka 加 c8 防守力唔太有問題, 但攻中除左冰震ozil, 真係數唔出

你都弱智
拿卡黑人黎講算型

今年轉會得40-50M左右

如果賣拿點都要入返個st

如果賣左埃及，拖
防中根本無人，而且踢咁多密賽程

要輪換啦

今年嘅環境賣唔到喇 除非接受到30M都賣

唔一定

奧巴，巴丁，Nketiah
係差個支點，但我相信以前打過正前Pepe 可以踢到

型？靚仔？

聽講係主要拿卡人工高

又型又靚仔

真, 手頭上今年既錢應該買到party, 係睇賣人賣成點, 會唔會有多個牛蛙

中場正選3子 party xhaka c8
啲100%波 輪換
防中 party <> icup
推進/造波c8 <> 安 細爆 洛 （燒）
宜家反而係陣中無人頂到沙卡個位
當 icup 細爆 洛囝都留隊 都無人頂到 佢個位

其實C8 同牛蛙撞晒位

兩個都打得b2b 兩個三中堅都係打CM 4231 一樣打左翼

如果兩個都嚟晒，呢個deal 未必係牛蛙想要既野

更何況點解要downgrade 自己踢歐霸爭國家隊既位

歐霸唔係 downgrade
因為留 Lyon 好似連歐霸都無得踢

呢種類型黑人周街都係咁咪周街都係靚仔

奧巴應該會長打左邊啦 達子黎左之後佢好似踢過一兩場中間only

中場無創造力

係
有咩問題

依家踢343先掩飾到防守問題
你轉433叫沙卡防守又場場自爆變地底泥

同意

343對強隊反迫搶用姐
對下游你後場點猜都無人迫 343咪老鼠拉龜

感動既係 牙達係戰術上真係有自己一套
343 後場左右兩邊三角形真心好丁

係 所以對弱隊踢433就缺防中
Party就係最後一塊砌圖

入前4係目標嘅話
有歐霸打達蛇唔知會唔會1516留力一邊，到時又唔上唔落

張圖係咪我cut嗰張

其實呢......
我地係邪盾果場就知道......
我地係防守係343，進攻AMN入中路係變433
變形陣來

歐霸 是但啦 去到32強先再諗

其實咪即係鏝城

nxxxxxxxx 垃圾到仆街
睇完社區盾完全唔覺佢有潛質

攻個下 仲簡單過鏝
長波 》羊〉龍門可以執波

其實好唔同
曼城係進攻左右兩閘入中路做防中， 推中場變形去攻中， 好似雙攻中打half-space
但達子中意變形， 同哥迪奧拿一樣

咁都借到c8就迷達了

我地唔係攻中halfspace 兩翼拉邊
點同鏝呀清

冇理由放棄，正路用副選都過到小組賽
到時睇下聯賽位置再決定

係
條友幾弱智

咁都比佢講到柒頭樣衰

佢好似有廿幾個兄弟姊妹 全部等佢搵食 佢一返屋企就比人偷哂啲值錢野電話都偷埋

對弱隊唔掂呢

如果唔夠錢買aouar或者其仔攻中
不如賣拿簽件高大中鋒

如果呢3個有啲擔心唔夠創造力

最緊要唔好好似愛狗咁柒

法國Kdb

As quoted by our sister title, the Manchester Evening News, De Bruyne said: “Lyon have a great team. I don't follow the French league as much as other leagues, but if I have to pick one player that has impressed me from Lyon, it would be Houssem Aouar. "He was fantastic."

For Aouar to have received praise like that from De Bruyne, who is arguably the best central-midfield player in the world right now, shows just how talented he is.

He has the potential to make a real name for himself during his career and it is clear to see why Arsenal would be so keen on signing him.

但下場對拜就自爆

當歐霸係個保險，主力聯賽

黑人黎講可以同白人比了

MK專登多謝雲爺爺

所以對弱隊咪輸反擊 復賽後343贏迫搶強隊 輸反擊弱隊

mk就算把啦⋯⋯
過客都不如

馬仔真係可以左中右前後備，如果拿卡留嘅話，始終佢同auba friend底

應該咁講

變形AMN入中間踢中場係足總杯決賽同邪盾先開始

一開始 343 變形係推上左邊

達子幾場波就開始有進化，好7勁

變形陣係建基於踢防反個陣既攻守轉換
如果你係主攻咁踢433個結構係唔同架

擺明唔中意愛狗

阿迪達都有
交流肺炎心得

nxxxxxxx 叫做到d 戰術作用架la, 訓晒身係前面搶波

咁就梗係，體系唔同

唔通達哥想買曬 Partey，牛蛙，C8 好似曼城變形踢雙攻中 + Partey

係因為有t仔先可以咁玩
正常聯賽呀叔唔會打左閘後上

所以just party is gd enough. Let’s partey

努力

咁講啦 個變形有用 因為對方上黎迫搶
弱隊你後面堆10個三角形都好 佢都唔會搵成隊壓上overload你
你變完形 一樣11個企係人地防線前面打陣地
最後閘位壓上 變完形左中堅落閘overlap 回唔切
攻唔入 對方反擊
就同433 Xhaka打防守一樣

對弱隊根本無分別

真 中間空心咁任人打 係中雷欺出嚟幫手殺波先睇落ok

我buy
鍠邊會咁好死俾你set好價 就算肯都貴
與其係咁，不如救左火先

係主要 T3 + AMN
你見到阿叔踢正選就知道

達子再進步就係戰術大師

Ok既 至少合理價 而且有派對 都可以

已經係戰術大師
吸到哥狗老人痴呆先過嚟

我諗達sir長遠都係諗住4231, 4213 咁嘅企位，343只係暫時性
auba laca pepe 呢到sub都係巴丁/saka／nelson/ nxxx 只係啱啱好齊腳
willian (ozil / willock(呢個唔識欣賞)/ rowe(應該借走))
ceballos thomas (xhaka/ eleney 做backup都啱啱好齊腳)
是撚但 x4
是撚但

唔用就早放
大家都好

去查爾頓有大師兄Aneke睇住

主要係唔想見到nk條垃圾
仲唔想見到過wilock

無人買 咁不如點石成金 下年再諗放人

但達蛇同愛狗唔同

達蛇有用戰術彌補後備/幻齒能力不足既能力

我都覺得係
433邊會有10號位
但達子一開始已經話要搵10號

又邊個

唔用啦⋯⋯仲點乜鳩

Auba

點條撚

垃圾始終都係垃圾

細爆紀律問題，除非佢道歉
否則loan都要走

埃及都屌打呢件垃圾

兩個都係垃圾，分到咁細做乜

過咗道歉時機啦

而家林鄭同你道欺你受唔受?

韋洛克明日之星

Yes

幫你含呢?

都想睇阿達 既433 究竟係點
收埋左咁耐都冇見過
好似接手頭幾場 踢過防守都幾鳩下

綠日子呢排咁靜 搵夠？
人地lily 係咁出post

呢條友記得以前車仔簽過黎果時
同屆果堆u21全部吹到佢好勁

而且由爺爺到而家達蛇3任領隊都未放棄
應該仲有希望嘅

做野好撚忙唔得閒玩膠住

留返比青頭手足

除左洗碗仲有咩做

AMN係達黎到已經打invert wing back收入中間....

拿卡同比比起黑人嚟講算靚仔，saka個啲鼻哥窿大/嘴唇厚大就麻麻地

Saka個樣好特別 好撚鍾意佢

新post再問多次 有冇師兄知道邊度買波衫印字最好

打雜你諗到都要搞，旅遊業幾時翻生牙

FM好勁

佢係打過中場 or RB， 但唔係變形， 我記得

係 一開波咪講緊右邊牙叔會收入中間左邊出saka
邊係最近先有

老婆日日對住你指指點點

留阿叔唔知佢一季踢到幾多場
好似唔踢343 佢就爭唔到正選

人地青頭你綠頭

係佢指點江山，我有時想幫手收銀佢話唔洗，入返去廚房

你禿頭

四後衛佢可以踢閘

我之前喺 No.7 印都 ok
Ball3shop 有朋友都話不錯

c8 xhaka party work 5 work 呢？

左閘唔夠T3搶
右閘都要同比比鳥爭 未必正選到幾多場

無創造力 對中下游會食屎

thx

係咪真嫁你成日講你老婆點樣點你，好好笑

同nben中意牙叔tutu一樣 口味獨特到

呢兩個間唔中又會傷一、兩個月啦

互咬

左閘可以傷到出saka

有同感不過有pepe同安可以硬爆

蘇亞雷斯 左右閘都踢到

所以要買Aouar

利記中場都無創造力， 係靠雙閘同前面三個屈機

有咩咁好笑呀

右閘出擊力太差
無買到hakimi真係蝕左

所以我唔睇好佢地呢季

長期呢條方唔 work

而家生意好唔好

博彩公司破產賠唔到

吹水都唔係咁，美斯同你踢歐覇

挑戰自己
美斯拎過歐覇未?

唔比美欺黎挑戰自己證明自己可以carry阿狗拎英超?

搵馬會咪得

叔係型
瀟灑到

拎咗70m去賭仲邊有錢簽美斯 成個logic錯晒

你直必定假膠啊

好想何妖係度掛靴做叻準

借咪有

銀行借 轉手就還到

老豆同仔memes

Sor我直必咗

簽Aouar可能性大過Partey，Partey呢類型球員容易啲搵到較平嘅替代，而且買Partey要直接畀解約金，一定唔會係阿仙奴嘅理想做法

加上Partey都已經27 簽4年約 (如果仲要係20萬鎊週薪) 又難甩手 resell value又低

Partey唔係難度最細咩？同球員傾晒personal term
可以skip下體直接RC
Aouar又要揀球會，里昂呢啲閪會講60m就60m冇乜議價空間
以現有班底租借埋C8 好難唔係首選Partey

我都係咁諗

btw 安22萬鎊週薪 簽約三年如果party嚟到幫我哋攞到前4 甚至沖冠 咁50m係抵到痴咗線囉

partey定位應該同aouar唔同？partey身體對抗性應該更強，更加岩踢英超喎，而且佢雖然27歲，但現代足球員踢到32,33仲唔差都唔少例子，5000萬買佢4-5年生涯唔錯啦，呢啲年紀先買唔會諗resell啦

party點睇都唔係ball winning果type啦
最多咪係box to box

佢地今季都要入Thiago補中場

都係， 佢地好彩無主力大傷，今季未必咗好彩， 我估佢地今季排第2, 3左右

22萬鎊週薪 好似係計埋ad-ons...加上呢個係免簽價，所以不能類比

現代足球好少純ball winning中場啦
好多都box to box 做埋掃波

簽Thiago 好過啦
下季搶返前4重要D
Auoar真係無隊要咁

ball winning type要數返去鳩鳩連果種

thiago肯黎先得架

Bid左先再搵達子落嘴頭啦
佢咩都贏過曬 去猁呢D強隊有咩好
黎阿carry中場 3年贏歐聯啦

唔出奇 右路Saka做playmaking仲好
反正巴丁要rehab 羊入中又用好多體力
比比控到但唔鐘意推進
假9岩哂佢 用黎妹 fk 遠射

32歲啦免簽合理 萬一佢淨係踢得一年貨仔 咁你要養佢兩年 你睇吓坦 佢免費嚟到我都覺得我哋俾人搶咗錢

Party 27歲有亮麗嘅成績 睇吓佢喺西甲同埋對痢個表現 沙一定做唔到 繼續唔買個頂級防中 去買牛蛙 攻力可能會好強 但後邊繼續失波 入多幾多球都唔夠賠

兩者踢法當然唔同，而傾Aouar嘅deal必定複雜啲，但我絕對相信有得分期付款，咁梗係傾完唔得先傾Partey

似攻中 佢好多時迎波轉身好令

27年4年約20萬周薪接受到喇，完約都係31歲
到時30歲左右可以再決定續唔續約定賣出去
入得返歐聯 呢45M抵俾

埃及其實似Xhaka多過dmf
埃及比人一推就過

Thiago 唯一問題係29，30歲

Aouar 有肺炎，無人要，放心

個市豬死

依家最需要補強係party個位 點都係佢首選
唔係邊個易簽就簽邊個

Partey加入戰力一定會即時提升，即插即用，唔通等到10月先active佢嘅RC?
買左Partey先，再睇下賣唔賣到人再決定買唔買Aouar

講到D球員中咗肺炎會即刻冇咗九成武功咁

有肺炎都要等佢好返先可以落場
慢慢傾 買左party先

個肺有無花一驗就知
個肺無花中多十次武肺都ok啦

Cctai話中咗武肺跳唔到1cm

撞撞地 但各有擅長
而且如果有錢入蛙
安咪長踢左路
攻中正選比蛙 後備俾燒或ESR
埃及同細爆做後備
Wilock借走

就算今個轉會冇Aouar都冇所謂 有就錦上添花
但Partey一定要有，加強中場硬度
有aouar冇Partey, aouar咪又係去中後場攞波，功能性減半

最重要都係衝下年 29、30無問題

是但一個都好，總之達蛇識用

識變形係好事
對面無咁易守我地

阿華

佢來我地最少畀3，4年約
因為佢退休前最大約
我覺得唔會平（人工）

Party 6/8號位
牛鞋 8/10號位
我地無講433定343都急需要6號位
Party priority 一定優先過牛鞋

無論*

屌啦星價值成五六千萬歐既球員
你同我講佢中咗武肺 已成廢人 賣唔到錢
我係里昂我華陀都同你搵番黎呀

Partey咁易買 畀RC就得
賣完拖好開party喇

唔計名氣 拿卡做假9只係稱職過nk少少
而nk仲有進步空間

講到我哋有得揀Thiago咁啱啱攞完R聯冠軍 德甲做緊霸主 而家downgrade咁多去踢R霸 阿狗肯出錢 佢都唔會肯嚟

典算牙
買咩好

假設買左Partey情況下
Aouar年紀係吸引啲，人工都低啲
再買Thiago就真係老人院，同埋佢都未必想黎
暫時都冇乜news話阿狗想買thiago

咁無謂浪費大家時間啦，我地可以傾第個

賣到人都唔會夠錢作出兩個marquee signing

簽字費又計週薪

鳩噏前了解清楚ok?

屌，事實無人係呢個世界知道呢隻病毒
壯男都可以死
幾千萬買個如果死9左，邊個賠畀阿仙奴？

Aouar係攻擊型中場，職能上同Ceballos有Overlap，如果佢嚟嘅話中場應該就由Xhaka或者Ceballos上落補佢位

Partey係DM，Arteta想買佢因為佢身體對抗性好同有創造力，可以反逼搶link up後衛前場，迅間轉守為攻，解決中後場左轉右、右轉左都踢唔到上去嘅問題。如果佢嚟嘅話應該Ceballos同Xhaka上落，Partey喺中場補佢地位

我地應該要Partey多啲，Aouar只係煙幕

安簽字費10m
除返開周薪應該160k左右

42億鎊應該輸到間公司執笠?應該唔會受注掛

呢隻野中左有錢有最好既醫療團隊一定醫得返好
運動員有大巴拿
再唔係Boris johnson咪又生勾勾

睇夠唔夠人姐 達前個排都俾左落台階

或者臨尾放果40M
上年都係最後賣鵝比

你地睇少Partey一樣野就係 佢長期下體會好耐 而下體會咩級數大家都明啦 雖然係少攞冠軍 但有得爭下先 有winning mentality係重要 Aouar 老老豆豆 妖人加埋牙達有scout 但都可能係one season wonder 年年會彈一個果啲 係resell value高啲咁解 仲有Kai聽講都300k啦 我未fact check 但宜家唔代表後生就低人工

下年到入得返歐聯

其實由醫好到完全康復都要1個月
咪10月再買囉，依家買體驗都過唔到，咁心急買做乜？

Boris johnson入過icu差啲死，唔好咁老定

d球會頂盡比30m買佢

明明好使好用又夠熱血 踢進攻足球唔代表要11個人都擅長進攻

已經比Afobe果堆留得耐

畀我揀一定係揀Partey
Aouar似奢侈品，籌到錢先再買

安100k p/w 之後有表現先add-on加俾佢 依單就算冇resell value都一定係good deal 佢keep得咁好 唔可以淨係睇歲數
不過就算簽Partey 30歲果時都一定有resell value 反而係50m一筆過 係依個轉會窗黎講其實好貴

正想講
出到來話多謝 NHS 唔知幾多次

兩間潛在買家都唔覺有錢下體差政府錢 祖狗唔洗講 term人走仲廢過我地loan

30m我覺得都冇
最大機會係祖記 下體，但佢地都冇錢

其實大家唔好幻想有防中 因為到最後都一定係xhaka打中場最後嗰個就算partey嚟到都只會btb為主

一路都係party行先
Aouar賣到人有錢剩先諗

鳩你老母臭閪啦 22萬我作出嚟嘅？就算計埋簽紙費 呢樣果樣 咁最後咪又係要平均一個星期22萬 on撚9

你諗下埃及係阿達手下都升一個grade Partey隨時變yaya 變唔到就至少有法賓奴level

放左坦 左邊得t仔(saka應用係前場)
右邊有比狗 so9 因為
人手還好

The Sun Sport Bible

信The Sun仲戇鳩過藍絲

BoJo入過ICU差d死

仲有esr

我真係屌你老母 人工就set死咗喺度 Tier5 會特登報多你個人工嘅依家唔撚係轉會 作新聞呀

左腳硬淨有啲紀律呢排有時長傳 陣中真係冇

但啲籃波撚中完仲可以來回跑加入樽後生運動員應該好快好翻

Tier 5話Ozil 35萬 Auba 20萬 你咪咪撚信囉 佢哋唔使錢啊 做義工踢波㗎

C8返嚟，Aouar嘅重要性又真係低咗，呢刻要Party啱啲，但貴+年紀都唔細，可能Thiago仲啱用

呢間新聞第一日出果時就比人屌clickbait 自己諗下啦Mirror作出黎先架 實數未有人知架

Thiago易傷

其實有體檢真係唔驚肺炎，
你買個罐頭都會check下有冇笠，
大拿拿億億聲買個球員一定check得好仔細

你都識戴頭盔 講實數未有人知 跟住我跟間新聞講22萬 你話我鳩噏？之後屈我戇鳩過藍絲？

30m 易傷都值

事實你用clickbait去做證據唔係傻鳩過藍絲係咩

Thiago應該係現役技術最好嘅中場球員

agree.但係人地肯屈就黎我廠先算啦

要睇我地中場平衡想點做 同功能轉守為攻後場cool波有c8

肯屈就黎阿先算啦
人地要揀都去利啦

去利冇前途
我阿有達子三年計劃

係
踢歐覇好過踢歐聯

所以係咪代表我係鳩up先? 就算我用錯嘅證據證明 你咪駁鳩我係fake news囉 咁點撚解會係鳩噏？

同埋如果你咁講 以後大家都唔使po轉會傳聞 因為都有可能係錯 係來自clickbait 只有最後官酸先係啱 咁以後po得轉會傳聞都on9過藍絲 呢個群唔撚使討論

1歐聯+1歐霸>2歐聯

十分認同有c8, 牛蛙個重要性低好多
拖仔假設放到30m
其實只係補多20m就done deal
仲要未計清垃圾都收到幾m

之前夠有講過安人工10萬鎊一星期 plus1000萬簽約費加埋戰add ons咁
你又點睇呢篇報導?

無問題 咁我最多咪po左fake new 我錯 球會一日未講實數 2個數都有可能

但就唔撚係我鳩up條數唔係我作出嚟

如果打433嘅話，中場係需要一個可以後上插入禁區嘅球員，而C8就唔係呢類

Simple Loan 應該係講無 buy option

有冇tier 1既新聞係講party 無跟開

fab: 50m or nothing

唔買斷

我諗到時c8返去得返兩年約 唔肯續無得佢唔賣掛

大陸佬都吹叔

阿仙奴多年缺防中，
阿迪達當年都比人屈做防中，
而家C8，Willian，洗緊廁所既燒都打到攻中，
利同皇馬正選直頭無攻中，
竟然有人話進攻中場重要性比防中高😹

j出血

partey有創造力係咩玩法？

痢正選的確無，但後備有基達，高普買來都想多D變化

皇馬唔係有 Isco 打攻中？（唔係好熟）

阿狗成日擺攻中攝落去防中位
Arteta, carzola, c8

之前信咩好番都跳唔得高嗰d真係蠢到閪咁

皇馬宜家都肯賣，而且價錢合理，係我地窮又 cheap

25m先合理

鳩up人地個鳩up
算唔算鳩up
睇你點睇

Love football,Love uncle

“Only Arsenal” was his answer.

我估皇馬出到25M 我地都唔買，因為有得借
睇死阿記下季疫情明朗化先買穩陣

宜家隊隊都無傳統攻中㗎啦 得返獌有咋嘛

咁事實咪就係驗到中完無事咪買囉
access Ed risk 球會緊張過你同我啦

好人好姐邊會上大陸網

係咪除左牛蛙無其他選擇先
咁多好球員

要xhaka 跑上跑落 派對做link up
清你係咪平行時空

獌果個 Bruno 都唔算傳統10號
佢好似墮後D，中中位

咁你記錯

咁依家係達蛇中意佢呀嘛 又唔係我話事

比partey跑上跑落之後xhaka企係後邊傳波算啦

我要睇晒全球分析叔嘅片

傳統10號 唔係已經out哂啦咩 ......

唔打攻中位應該就

party ceba
xhaka

xhaka 做dlp 應該會企中場最後

到底達sir鳩up左啲咩，咁多人落搭

咁係咪全球都迷叔？

又係三年拎歐聯大計？

無理由鳩up到咁樣都咁多人信，睇黎真係有啲好具體既野

得連登狗竇先反

會唔會講緊雲加年代臨尾幾場

假阿先反叔

具體點買美欺

達蛇皇朝

最後一個應該係燒

講到個個都中左迷藥咁 好撚勁

溝通技巧做 manager 必要啦，爺爺都勁呢樣
唔通仲同你 Good Ebening咩

你囉

佢勁在個個球員都親自打去傾幾次

簽多過3個球員=技術性失誤

安、包皮、C8、埃及、SALIBA，5個了

Isco似輔鋒多過攻中

因為無人做，Raul 都炒9埋

爺爺當年都係親自去

啲說話技巧跟爺爺學返嚟

有dein果陣簽人都勁好多

我見拖舟出過佢打，但效果唔係話好好

埃及都係簽？

又陰啲陰啲反愛

外借回歸=強援加盟，雲加教

三年計劃有明確目標，講到似層層咁依家同我廠共患難，三年後計劃成功大家就係阿迷心中嘅英雄

咁球員傷好復出都計喎

燒如果解凍計唔計？

係 MARI復出=強援加盟

然後俾巴塞撬走

xhaka 唔應該最後, 太慢 冇人包到佢位

如果贏盡一切走 OK
留返個體系我地搵個接班
人要懂得 move on
唔係爺爺既年代啦

到我地打得返歐聯 下個目標要爭冠
個中場就唔係要c8 level架啦
唔要Option都正常

C8好後生仲有得進步 到時可能人地唔要我地

C8加埋partey就完美

咁就恭喜佢啦
各取所需，有咩問題

開party未牙

I think it's becoming clear what Arteta is planning. Seemingly he is building a completely new midfield to mold into a 4-3-3. Imagine Partey/Aouar/Ceballos with Xhaka/Ozil/Elneny/Willock rotation.

曾任阿積士助教的柏金，曾與雲迪碧克共事，如今更親上加親。曼聯之外，有傳皇馬及巴塞亦有意羅致雲迪碧克，而荷蘭傳媒《De Telegraaf》透露柏金為「未來女婿」分析，並說服雲迪碧克加盟曼聯。

唔洗陰啲啦
屌你老母愛美麗

柏金唔會做25狗

絕對唔會
D傳媒

基拔圖施華都叫費特加盟曼聯

會唔會雲迪碧克有d問題，所以送佢去獌

我地買唔起，亦唔覺得需要 Fred 呢種

c8可唔可以做到以前卡叔個角色定還是可以更好

問題係我地，買唔起

VDB 45M
Partey 50M

所以 Party 都搞咁耐

佢好似幾忠心，而且中咗達蛇降頭，應該3-5年內都唔驚

唔似卡叔啦
卡叔帶波上到前場可以做埋Final pass 中後場可以放過頭波 仲會射門 進攻既所有武器係一身 當時守卡叔根本好頭痛
C8進攻上做唔到卡叔咁多元 但防守跑動更大

達子教實進步 但個頂有限
下年如果有前4 應該買D靈氣中場Tune下

呢1,2年冇咩心機睇黎緊有達蛇又有party 牛蛙可以j, 有返心機睇了

足球倫敦 Art De Roche【 Tier 4 】：

即使阿仙奴再次租借塞巴路斯，他們的中場依然有改造的空間，Aouar（10號位）和 Thomas Partey（6號位）仍然是他們的優先轉會目標。

如果簽得曬兩個就好

咪就係
點會有c8唔洗要牙蛙

433
左蛙中派右何

4231
左沙/派 右派/何 攻中安/蛙

Xhaka呢？

有得續借點都係支強心針

4231左邊中場正選咪佢

可惜冇得買斷 下年可能中場又要再補

對強隊出343用殺卡 party

收到風係著我廠波衫練習

下年先再算呢啲嘢千變萬化

希望c8今年會繼續踢好波

party xhaka c8 aouar ozil wilock 埃及/細爆

咁樣條中場先似樣 有番d深度

我唔覺得一個box to box中場可以解決到破解低位防守嘅問題，此外上季有Ceballos喺度創造力都係唔足夠，所以Aouar先係阿仙奴更加需要嗰個

咁下一年更加買唔到

如果買到party既話，我覺得我廠既轉會成功過車狗

燒爆都唔會出

Thomas Partey has been very selective in his choice of club he will play for next season. He has made any interested clubs understand that he would only be at Atletico Madrid or Arsenal next season. [@CulturePSG] #afc
Partey話下季只會係下體同阿仙奴踢波

如果 c8 有種誓死跟隨達蛇嘅決心，應該冇問題

仲有一年俾達蛇落重d降頭

會唔會係咁
好少有打起咗嘅球員唔嚟阿仙奴唔得咁

唔好講咁多 貼錢過後黎跟達爺爺學野

以前d人為雲加黎, 依家d人為達蛇黎

愛蛇係condom？

愛蛇係辣殺

牙蛙最佳位置此中唔係No.10
433 free roam 8 先係佢杯茶
所以結論 蛙同派對都一樣咁需要

好有疤狗出口術篇改文個feel

施巴路斯：我只會去阿仙奴
柏迪：下賽季我只會在阿仙奴或馬體會踢球

C8其實唔差 但有D野係天生練唔到
好似卡叔膠水腳 pepe既盤扭 奧巴既走位 奧燒既視野

我又唔覺c8有咩特質 令我地下年非佢不可
下年再買都唔係大問題

有進步但始終火喉未夠要繼續進步

但如果車狗買埋哈伐斯就肯定最成功，補哂所有弱點

咁簽美斯啦
一次過有齊膠水腳,盤扭同走位

好撚眼訓 唔想做野

車仲有龍唔掂

ok

其實c8先24歲，仲有時間可以進步
又要後生又要世界級唔撚到阿狗要啦

nigga龍信唔過

唔係咁極端
但見到成班手足見無個Option呻到咁
以為借緊美斯咁

買到ok 買唔到 C8級數既替代都唔會難搵
當然 如果今年無前四就講咩都無用

想當年卡叔轉會費好平

仲要爺爺話唔知邊個係卡叔

但俾得起都唔一定值，50m買個27歲，係Auba級數先叫抵

今年要唔到姐 達子帶返上前4有歐聯
比人見到達子有料 點解唔到阿狗簽？
今年無歐聯都搶贏獌

卡叔肯定係2010年打後最佳收購

都啱，我諗達哥長遠都想有彈性，可排523可排433，最好同一陣容做到晒

今年預猁鏝轟前3
第四有N咁多隊爭

唔係傳緊oblak咩

party點會唔值50M...
尤其宜家阿豬阿狗都3,40M

如果預咗無前4 簽條撚咩
仲有咩人會黎阿 咁多年無前4 換埋教頭都收皮
達子3年計劃都收皮
呃人都呃唔到啦

里爾龍嘛
pepe熟唒點對付啦

fab話no chance

真，之前愛蛇果排悶到我有時連check賽果都懶

羊係達手下再勁左
本身都係錢加基。。。。付出點止50m

依家興全能足球，中場要攻守兼備，純技術型攻中真係難擺，唔知牛蛙防守如何？

除咗叔 其他有價都可以走

猁鏝轟都比達蛇技術性擊倒

難 但下年無歐聯
達子應該都無左說服力
始終今季比達游說黎阿既都係聽左佢既計劃 連羊續約都係同達傾完

硬度係差啲，但只要夠勤力遮線補位，用波又好過純防中，反而相對所謂嘅黑色大肉腸型純防中有用...
Arteta同C8就係最明顯

比人射廿幾腳好𠹌刺激

佢主打攻中 如果黎到踢cm 有c8就夠
以攻中，佢防守應該算，至少夠（燒都夠）
係有班人對佢呢方面太高要求

牛蛙運用空間又真係好突出，不過當然都係靠球皇片判斷

達蛇落場節拍機果下勁
唔知佢會唔會教到其中一個變節拍機

明明臨尾個時成日話達子橫傳

牙蛙邊到主打攻中呀

應該得 成堆cm比佢教

無人走位迎波
佢防中位唔橫傳可以點

b2b囉咪即係
攻中防中咩都好
打唔到b2b今時今日都係垃圾

最戇鳩係80m簽隻無腦嘅屁屁
拎嚟續我藍好過

人格魅力...

打到後尾藍C好似有上無落

依兩個月真係好辛苦, 射極都射唔出

佢係禁區頂威脅幾大 大過c8
我睇球皇片似喎

party連歐聯都唔打黎跟達蛇

睇返近年阿狗啲highlights
好似多數靚波都關藍斯事咁濟

冇佢今年屎都冇得食

Pepe有潛質啦
達子教完有機會做到一線 甚至世界級
個種盤扭唔係練就有

冇貼佢柒個d呀嘛

真係唔值咁貴囉
俾盡60m料

唔難搵 卡叔大傷起 搵到而家先搵到c8者

但達蛇比鏝嘅電欺 同轟嘅Leno擊倒左

隔離有拿波里鬥價高
你阿狗冇歐聯打係要硬食架啦

50m啦

你叫佢踼單攻中會出事
兩邊half space就啱佢啦

之前愛狗整PPT都呃到份工啦

三個都有機會走晒

保險狗

我想知樓上果個可唔可以係咁2舉幾個例

佢既唔會難搵 有咩例子 有咩人 肯黎 買得起 又唔差過c8

無歐聯係咁架啦
達子3年計劃 今年係前4
下年就爭冠架啦要
平心而論 你覺得C8拍落爭標對手到 夠唔夠爭標先

唔簽partey剩簽aouar
已經想像到季尾輸俾白禮頓個d防反

黎緊又會再現
(可能攻好左既)

link up play+防守勤力，淨係呢兩樣dirty work已經無人做

夾慣夾熟已經爭好遠，仲有更衣室因素呢，西班牙幫

我覺得夠 點解唔夠

除左kdb 拍落曼痢轟熱中場度有乜咁輸蝕

普巴天份高態度差 改到就世一 呢刻計唔會好用過c8

牙產

無人做係我地中場差 我無話C8唔好Wo
我講緊無Option to buy 班手足好似想死咁
我講緊下年我地目標唔係仲係爭4
要再強化中場 無C8仲多份人工搵人

C8係big6任何一隊都有資格做正選
唔好睇到人地真係高幾班咁

放心啦
拎左三冠王都係買佢架啦
除非佢斷腳死啦

27歲，resell value問題

非我廠不嫁

爭冠就鏝猁轟獌
你覺得C8可以打邊隊正選？

咁要即食嘛大佬
下下未來熱咩
我地陣中已經夠多幻幻

公道講句
我何射波, 長傳直線, 身位都麻麻

咩錢+基

On 31 January 2018, Aubameyang signed for Premier League club, Arsenal, for a then-club-record fee, reported to be £56 million.

一次過換咁多人通常都伏

c8惟一疑問
就係夠唔夠班踼433嗰free roam 8號
呢個冇人知
蛙就proof左r聯佢踼到

好多個都後生 就算而家夾唔掂 隔幾年都勁啦

4隊都得
鏝城c8頂David silva個位 佢會差過foden?
曼聯 睇你用紀律好既ceballos定天份高既pogba
痢 軒達神 法賓奴 老母 其實換事但一個影響都唔大 佢地好平均 睇你點用 爭唔爭到唔講 位置一定有 點睇都強過ox狗條街

轟 直接replace高華錫

佢final third真係唔敢講好過foden wo

唔好怪佢

俾達sir tune過個腦有進步，希望keep住，好撚貴

佢係好中場 我地今年爭4有佢好重要
仲要夾慣夾熟
但下年都係要再Upgrade

同法比後期一鳩樣，Roam只會向前

羊係好撚抵屌
但未必下下做到咁架嘛
50M買派對橫睇掂睇都係抵玩架啦

事實上到依家都未有返個btb，最接近嘅C8但上前威脅就爭好L遠

個情況就好似夏世三由車去皇咁 係咪球隊核心好重要 成隊波圍住你踢實有好表現

佢梳理好個中場就得啦 最後一腳留比Kdb
我講過佢完全唔係十號球員 cdm係佢唯一位置

怪腳盤扭，不過佢基本功係勁過鵝脾，係80m真係有啲貴

咁兩人防守上都差好L遠

cm都ok 即係軒/老母嗰位

Re5resell不是問題 我哋好多幻幻 加埋我廠啲轉會操作咁on9 就算有美帝 可能會50m放走左

其實replace老母 我覺得問題唔大
當然老母入禁區威脅明顯係大過ceballos
但老母都明顯退化緊啦 都係要換人

你問我 我係痢唔會考慮c8 因為唔夾佢個陣

但純講質素 無大問題

獌隻Bruno都勁過c8啦

screw

般奴踢攻中
要比就搵廢特/麥湯比

幾錢呀大佬
55m架
我地loan c8咋

英超fantasy 美羊計中場ge

射12碼 應該係

Feel到c8真阿

option to buy 唔係必買嘅，不過我覺得你都稍為undervalue咗C8

利申：option呢啲嘢梗係有好過無，但無都唔洗死既

C8打Foden個位就死得
都無end product

獌 就Pogba同C8比真係唔想駁了 紀律性係教頭影響 AMN都比達子教到有紀律 你比Pogba達子Tune 同比C8佢已經差好遠 講緊球員質素

轟 高華錫係升級版C8啦下話 仲要轟入左咁多中場 都唔知高華錫有無得踢

個d risky pass得啖笑

其實對位係普巴 唔走既話

佢個樣好嬲打

獌sor，笑咗

唔出燒就無了

長期打左面 回防又回得後
其實話係中場都唔算錯哂

講真有bruno 咁勁皇仲會唔會loan 過黎
問過皇fans 佢地都覺得c8 走冇所謂
不過 c8已經勁過我地手頭上有果D中場中
而且仲有進步空間
佢肯首選黎阿9 真係開香檳慶祝啦

Foden 做到c8果種轉守為攻再講啦

前面傳射比kdb做好過啦 平衡返個陣容要c8無問題喎

搞到前鋒唔知揀邊個好
平時唔會揀咁貴嘅中場

仲有呀 foden出係鏝城呢隊本來控制力就極強既球隊度

一定好踢架 你試下叫佢踢阿狗丫

Werner 有42.3% 人揀

點會用攻中同C8比
C8季尾先轉型全能中場
踢到曉飛

Party踢法比較體力化，我地仲需要多2-3年時間，到時佢就29-30，keep得到當然無問題啦，係驚個高峰期有機會唔多match

唔洗唔啱聽就派膠嘅。

所以係球隊需求問題
鏝唔洗條友轉守為攻個下好
但要final third有用

宜我地就要一個爛打 轉守為攻
令到反擊快d甩到波比前面3個攻擊球員

所以如果c8 foden調轉會係雙輸

fantasy 阿9 GK selected by %
Martínez 6.5%
Leno 6.2%

25樣
去獌啱了 唔好過黎

水水地

所以希望Arteta keep住危機感
阿迷+管理層反轉豬肚嘅速度同女人有得fight，一陣失勢俾人迫賣人就pk

我意思就係利申個段姐

賣走班垃圾先.....
埃及 細爆 走場狗..........

除左個腦 差唔多 屁屁所有野都好過 Iwobi 啦

岩呀 兩個都值

爺爺

唔認同

pepe 可能買貴咗，但佢嘅盤扭能力正正係我哋隊缺少嘅一環，適當運用到其實好有用

同埋踢第一年嘅數據，都唔算太失禮吧

佢又唔大隻 下盤又唔穩 淨係速度快 一係就打翼 一係就打華迪嗰隻波 一係就打費明奴個隻 但佢三個位都唔似 如果要背對龍門攞波嘅話 佢實俾人撞左去唔知邊度

foden不嬲踢前場
你就要拉佢落CDM比
比CDM既野

前鋒一係占美/華拿
再加d $6 人

重點：租借，筆轉會費又可以用嚟再補強

我入咗廢龍平$0.5

你拉C8同攻中Foden比攻擊又得
拉Foden同C8比防守又唔得

達打4231
Foden黎到應該係打攻中/翼
唔會係C8個位

Adama Traore tests positive for Covid-19 as Wolves winger withdraws from Spain squad

咁如果同kdb比就無得比既

無計
因為要買partey
希望仲有多個新兵

賣埋d人有無機會入哂party 牛娃
入哂既話今年真係期待

咁呢樣一定否則就on9到盡了
我覺得Pepe合理估值應該60-70m，所以中間真係可能有人落咗隔...

下C8勁過bruno好多喎
復賽之後睇左幾場bruno廢到仆街喎
成日想比啲高章波跟住比失左個波
d first touch又麻麻地
唔明點解咁多人吹奏

我寧願買斷 驚下年買唔到

佢無氣先廢啫
蘇狗個種用法咩人都死

真 用死都係果幾個

蘇狗：正選11人冇病冇痛 唔該由頭打到尾
牙達：瘋狂俾機會宣明會 拿卡後備

應該入Pope
對獌

除左saka下年宣明會其他人有無轉number

所以我都唔揀
揀咗67son 8.0啱啱好

場場 90mins 跌watt

要救12碼喎

高華錫點會係升級版C8呀
係既話踢緊皇啦

pope 今季貴咗，唔買了

有無話拿卡做乜唔出社區盾?
係咪真係走?

應該在家隔離？ 見佢有po ig story 睇波

放完假要隔離
不過走都唔出奇啦

高華護波帶波好過C8啦
防守就唔了

全能到仆街

撐c8

Arsenal to play two, possibly three, BCD games before the season opener at Fulham on Saturday week.

Willian, Laca, Pepe, Ozil all back at Colney yesterday as Arteta's squad starts to come together again. Understand Gabriel was even allowed on site for the squad's Covid testing.

連tackle interception 都係第一

Arsenal are among teams who are interested in signing highly rated 21 y/o RB Salzburg striker Patson Daka. [@FARPostZA]

又係black lives

點解係咁用唔同類型嘅球員同C8比
同般奴比killer pass
同高華錫比盤
咁問你佢哋防守有冇C8咁好
又話人哋係攻中冇得比較
使唔使同迪基亞比吓邊個撲救勁啲呀

d影相佬放晒假定確疹晒？

佢體能唔算特別好
但distance cover 都第1

那有錢

有生之年仲見唔見到燒係油腸踢波

Laca變Daka

Window shopping姐

到底有球員黎未 肯官宣未

佢吓吓爆到盡

真阿係咁
同我藍一樣

阿狗official:簽咗mary同cedric

bruno amc
要對位比較應該係 gundogan, wijnaldum, pogba, 高華錫呢堆

睇ig flamini同佢練波 gay到

高華錫係高班少少嘅

留返埃及佬做替換都好呀🥺

除非放比狗或拿卡

唔知班隊友點睇燒

其實C8係咪真係唔夠班踢 皇馬

暫時未夠

佢踢得幾好 再賣唔到錢 應該會留

燒應該幾受隊友歡迎 佢算係球員中嘅球星

kroos modric casemiro世界級
新人 華維迪 dm
同c8 爭位ge 應該係odegaard
本身借去皇蘇2年但皇特登收番odegaard
所以c8 係皇起碼要等modric 走+ 爭贏odegaard

Pepe盤扭真係屈機，後腳通人渠再轉身過人睇到嘩嘩聲， 呢d真係天份無得練

日日都有內戰
以前做cdrom睇呢度啲巴打講囡講買樓
幾時開始變曬內戰

唔會覺得佢阻撚住曬隊波
無錢買人衝前4?

埃及成成 50k 糧
我寧願用洛克人 esr 果啲好過

吸緊笑氣唔得閒黎

vvd 勁撚到仆街

on9 講到佢呃份糧返黎咁

如果用Pepe個價買狼隊個大舊佬應該係good deal🥳

鏝簽左高列拜利
呢個時勢都咁大手筆

跟隊記者 Charles Watts :

阿仙奴將在對陣富咸的賽季揭幕戰之前再打兩場，也可能是三場封閉熱身賽。

Willian、Pepe、拿卡錫迪和奧斯爾昨天都回到了科爾尼基地，球隊重新集結，Gabriel 也到了現場參加球隊的新冠檢測。

日日都內戰 無機會比我講 ap24
點貼圖

比比其實好能勁啦, 扭得射得, 仲比到下直線

佢好似踢後備先勁， 等人地無氣出黎屈人機

咁其他同事逼減薪佢唔跟減
之後又話坐到完約唔會走
隊友真係一D都唔介意?

有300M

我想講股都無人理我

係唔差㗎 fa cup 決賽都顯身價
當然點保持水準係一門學問

鏝條防線真係要執啦
入返件大肉腸正路

咁官宣得未牙

阿狗出名大家庭

續約個下又唔見咁講

我重點係隊友點睇佢

放唔到岩價，就不如留返黎用

阿記負左佢 當佢仲未回塘既時候 前面係銀河唯一

講多啲足球野咪仲好

要檢測完先

大舊佬踢30分鐘已經等於Pepe 踢60分鐘 睇pepe 踢波好少踢到70分鐘 咁貴買返尼😔

老實講佢無續約 拿卡奧巴果啲都唔會黎啦

my bad my bad 睇翻又唔係佢自己唔想出場踢 所以應該都唔會有太大抵觸 同埋宜家阿都唔少人用德語體系 雖然傳到好似個個都就走

無曬啲日本妹圖

貪污貨係咁上下啦

減薪呢啲係個人選擇
奧燒經常都話ready去比賽 訓練做足
又冇罷操 最後唔揀佢落場佢控制唔到
呢啲隊友有眼睇

叔式十二碼

班友比人炒哂牙
office無人開工牙
等下啦

你返工都會覺得有同事人工高但無野做 唔鍾意佢啦
仲要講緊係佢唔肯走搞到公司無錢請人黎幫手
當然你話迫害呢D好主觀
所以奇怪下隊友會點睇佢者

求其到

無正賽落場啫
平時訓練有做足喎

華維迪都係cm黎
其實仲有isco
摩迪 kroos都跌哂watt
係唔知點解施丹唔用c巴路斯

pepe係k角位咁大威脅都比人屌佢垃圾

邊個on 9 仔 想博屌

佢開左高人工先例，隊友多謝佢都黎唔切la

問題係C8打433咩位係proven先
答案咪就係冇
所以咪唔用住

C8一正式續借即印

就咁碌一碌樓上d手足比我感覺係咁

點解我咁低人工

仲要睇完第1日training 馬上租出去
可能係達子先識tune

廢囉

下季又走

冇個頭槌好嘅前鋒有鬼用咩

再借

Despite being recalled by Madrid, Dani Ceballos has always wanted to return to north London. In a short space of time, he formed a good relationship with Mikel Arteta and the rest of the Arsenal squad. [@sr_collings]

David Ornstein:
Arsenal had had talks to sign van de Beek

啲news有撚用咩 一日唔official我都唔會信

David而家d料唔準

天生composure極高嘅球員
希望改下啲求求其其面對面交失波 失魂嘢

Chill 住踢波

條友而家剩係報車狗

12碼統治者

細範圍做到盤扭控傳真係少
加上佢季尾幾場，尤其fa 4強同決賽既協防紀律
之前阿狗有邊隻右翼做到

睇吓傾吓姐
琴晚終於等到c8返黎嘅news 不知幾開心

saka
saka 早1年爆起我覺得唔會72m 買pepe 了

yes 振奮過隻 n 年都未酸到嘅包皮

唔係唔準，只係三、四手料囉

重點係Raul要食夾棍呀

Saka無pepe盤扭咁好啦

其他少睇唔講
foden真係無得比 條友波底好 球商勁高
佢拎到波後 永遠都做到最好既決定
要推就推 要比就比 比完走位做配合

聽落好似好簡單 但睇佢踢波你會feel到佢真係好有天份

兩個都會進步 但淨講依要打施華個位foden贏一班

咁勁咩 下年睇多年再比較下

想做普狗隻狗算 至少餐餐有肉食同有自己間房

個Patson Daka好似好鬼快

又幾正 唔使轉會費又有人用

永續

唔係引戰
老實講 呢啲形容咪本身燒嘅踢法
不過之前有人盲反到話咁樣踢 hea 刷數據 唔積極 過唔到人

人工都唔洗比足
乞丐既感覺真係好

總監 Szoboszlai Daka全部come ar la diu

下季之後其實都要搵定中場新血

防中

埃及 28 後備 駁腳 補位 萬一有人收傷都可以用下
起碼叫控制到中場節奏

xhaka 27 愈踢愈有經驗同淡定但就一定唔會有進步
而且只係二線頭 隊波要突破一定要物色人代替佢

拖 24 前途未明 患得患失

C8 24 有腳法 識護波 可以小推一段策畫攻勢
防守工份用勤力搭夠

叔 23 唔知可唔可以轉踢中路 技術有
但要提升decision making 有排學

細爆 21 bye

洛克人 21 no comment 未成型 明顯仲係學習中

Chambers 25 喺富咸證明過自己可以踢防中
不過用波能力可能都係同一線球員有段大距離
又成人傷 上場機會愈來愈少

好似free mk 嘅糧可以cover 哂c8 嘅支出
高狗又贏

Fiorentina is awaiting Arsenal's response to its loan with obligation to buy offer for Lucas Torreira, the day ahead may be Friday as Arsenal seems to be softening their stance. [@qn_lanazione]

saka 過人仲順過on9 pepe

查奧爾都J 無腦黑鳩 有腦踢緊疤啦

其實麻麻地
踢陣地加防守紀律好佢收左九成皮
連坦狗就應付到佢就知

哥狗之前話係佢見過最有天份既球員
果陣心諗佢咩料 美斯點計都第一
就開始留意下佢 發覺佢真係好好波

上季已經印左

Pepe過人勁啲
但係Saka踢法成熟實用啲

身體質素勁但無腦 咁我用saka 帶腦踢波算

Arsenal will face Championship side QPR in a behind-closed-doors friendly at London Colney today. It will be a mix of first-team/reserve players involved. [@AFCFixtureNews] #afc

今日有波睇

所以留到saka真係要多謝愛狗躝得快
唔係已經賤價過左其他隊

或者係一班大哥面前 我睇落又唔算太耀眼

加上有得揀我好小睇鏝城下年睇多d再一齊傾下

esr踢防中格格不入

佢今季好似外借出去？
呢個都真係可以留意一下

正
saliba willian watch

睇漏左防中sor

好波

香港時間幾點呢

NEW: Ceballos is set to leave Madrid for London tomorrow to finalise his loan move to Arsenal but he will have to self isolate for 14 days [info: @La_SER]

反而有啲期待pepe

希望有得播

“Emile’s ability to turn defence into attack, to receive on the back foot & speed the play up in almost one movement, is right at the top level.”

@TheAthleticUK spoke to those who’ve worked with Smith Rowe, Arsenal’s potential breakthrough talent. 💫

鬼佬吹奏得好勁

When

有波睇？

即係要14日先公佈

其實成隊只係比較唔識欣賞宣明會
上場用佢好似打少個咁
希望巴西仔踢得起同唔好傷

原來埃及老過沙卡
唔講真係唔知

屌印左埃

7號馬嘉希
14號何妖
21號party
28號牛蛙

E10

宣明會係一班人黎喎ching

唔冼
c8西班牙人 唔冼拎work permit

其實都係willock廢姐 基本野都唔掂
nk nelson起碼交到少少功課吖

要隔離

復賽後感覺上佢進步最勁就係體能

behind closed door

medical / sign contract 可以隔離入面做
咪可以做完官酸

option to buy?

fab話simple loan

14日隔離呀

趕唔切開季 第一場又要豬波了

印象流球迷會話沙卡c8防守差
事實係佢兩個一齊intercept咗好多波

三個踢法都企唔穩正選
可以loan/後
尤其如果賣拿
一定要買個前鋒
雖然成日屌佢妹波
但係佢其實間接或者直接create好多入波
Nk代佢入波會少好多

位ching唔識英文
唔好怪佢

乜鬼呀
medical / sign contract 可以隔離入面做呀
咪可以搞完官酸lo

富咸呢啲西波驚西
我廠格食格
反而啲大巴斬斬斬隊就驚

今天阿仙奴將在科爾尼基地進行一場閉門熱身賽，對手是英冠球隊QPR。 阿仙奴將派出一線隊+預備隊混合陣容出戰。

咁包皮呢 當佢所有野搞哂仲未官酸
之前咪有傳隔離哂先官宣 唔關其他野事

有無偉大的 金章bb

有冇直播睇

佢要整work permit
呢個唔可以係隔離入面做嘛暫時
所以咪唔宣得住

未知

係Colney踢應該冇

屌奶星
aftv連睇波party都學阿狗拍access all areas
幾時到呢度啲手腳拍返套

點解好似deadline fighter 咁開晒turbo

曼城最charm都係迪布尼 啲傳波真係哇哇聲
史達零都OK好扭得 係finishing差啲

燒味佬驚閪
我地有saliba包皮

包皮同羊搞掂左好耐 係未官酸姐

包皮 6號
C8 8號
Party 5號
牛娃著幾號好 其實6 8襯佢
但應該包皮c8著左

講到party同牛娃嚟硬咁

closed door 通常都冇 而且出面冇開盤

下季無左silva
費奴又老
唔知會點補強

10

啱呀
nk只係符合達sir戰術
做迫搶 走下位拉走對方守衛
但final third俾嗰波佢要佢盤扭 突破 射波或者傳個有質素嘅波就真係唔洗旨意
而且又無身位 單刀都處理唔到咁
相反巴西仔有返啲技術同天份

喺左路會等隊友overlap
或者cup返去中路
唔會好似nk一味向前跑然後失控球權
而且埋門觸覺都高啲咁

拿喺final third低重心護波/派波/彈波俾隊友/轉身射波 暫時成隊都無人做到
就好睇達sir係咪放棄呢種打法

隊波要第二得分點
拿卡產量太低
下下靠美羊都唔係路

有美斯得啦 佢一個踢曬

有c8 應該唔會有牛蛙

比比

睇下Laca搵唔搵得返狀態

假設燒今季唔走 牛蛙著住11先啦
下季完約 牛蛙10 巴丁11

拿卡唔係負責入波

正前唔係負責入波

然後會拎費明奴出黎比較

p得幾好

巴丁下個牙朗

叫皮里斯舉住個iphone係ig直播ok？

咁文尼咪成熟版比比🤣

愛狗玩死阿狗年半

本來應該都唔會有$買

【緋聞目標】電訊報 :

般尼茅夫邊鋒 Ryan Fraser 接近免費加盟紐卡素。

貼人工黎吧

廢到完約咁耐先有隊要 無乜隊爭

宜家唔要佢了
之前佢唔嚟佢勁損失

唔缺翼

Today would have been former Arsenal forward & Invincible Jose Antonio Reyes’ 37th birthday. #afc

Gone but never forgotten. Rose
以前幾鐘意佢

之前吹哂風個個丁佢黎 上季踢到好差之後就

Reyes正嘢

諗諗下牙達渣住Nketiah Elnery Holding 殺差個Taa就夫添既猁狗
真係幾癲